曖昧完一排就放棄

唔係唔想拍拖 但係次次遇到啲女仔之後曖昧一排就放棄次次都係咁 其實都唔係冇發展既機會 就係唔想繼續落去 有冇人都係咁？

你單方面覺得曖昧咋

冇理由個個都係架 我估

可能只係enjoy 個曖昧過程

其實唔鐘意對方

Metoo

你有冇表白先

冇 就係曖昧完都唔想表白 但係個女仔其實唔差

曖昧完冇feel?

算係 但係之後會後悔 好on9呀

搵返條女囉

點曖昧法先？

唔好害人啦